屌你老母，4000蚊好似冇左件事咁

勁on

理咗逃犯條例先啦屌，仲4000蚊